豬嘴可否防沙土？

有冇巴打知咁樣買係咪有用，已經要食炒口罩😷，不如用豬嘴。。。

應該唔使用cartridge，當你一日換一對濾棉都好重皮

同問幫推
雖然帶豬咀出去好奇怪
但比買口罩易

買7093，每次用完消毒個殻，一個夠用最少40HR

都冇人想咁，但係買到醫用先得㗎，所以係最後關頭先用及備用

防沙土就應該得，防唔防沙士就唔知啦

正想講

到補給唔到口罩就要用豬咀, 要消毒好煩

你買60923即棄咁豪?
有錢不如買多幾個2071算啦

再唔係6001+501+5N11,淨係換5N11
或者3200+3700 filter holder + 3701CN filter

一定好過無

P100勁過N95

入定貨 用哂就用豬嘴

沈祖堯03年係戴p100

其實就咁p100都應該夠？

p100防99.7%
sars個時d醫護都係用呢個

巴打

6200加p100已經有用

但係你要每日用完就掉一套6200加p100

正如你口罩唔會帶兩日一樣

所以我唔建議你咁做

除非你係超級富豪

咩叫沙土？

飛沬只係直線攻擊
理論上用p100 有防濺殼應該係work 既

沙塵泥土
佢做地盤

手足裝備抗沙士：防毒面具/濾罐 (型號/分析/用法/清潔全齊）香港加油！

自己衡量

係 我想講係應該唔洗600x個d濾灌？

當你無口罩既時候，你消毒豬咀果陣揚起啲病毒………
你要清潔豬咀既時候，你先要一個口罩黎保護自己……

(其實可以買兩個豬嘴)